{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67626&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주보문모든풀빌라"
    },
    "text": "全客室には千年温泉水プールとチムジルバンが完備されています。 炭+グリルは使用できませんが、電気グリルは使用できます。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙政策が適用され、駐車は可能ですがピックアップはできません。 駐車場と無料バーベキュー施設がありますが、追加料金がある場合があります。 最大人数超過、保護者付きではない未成年者およびペットの出入りはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 仏国寺は車で約8分、慶州ワールドは車で約7分、普門光館団地は車で約6分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、利用施設の紛失や毀損についてはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "観光名所までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仏国寺までは車で約8分、慶州ワールドまでは車で約7分、普門光館団地までは車で約6分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 263
    }
}